如果你呢一世只可以食一種，你會選茶記碟頭飯，定係日式丼飯？

正評：茶記碟頭飯
負評：日式丼飯

利申：親子丼、牛丼、南蠻炸雞丼，鰻魚丼等宇宙第一

價錢都唔同

假設價錢相同喇

成世就碟頭
一個月就日式

好難揀

日式選擇多D喎，魚生丼親子丼牛丼，冷熱都有

碟頭
去日本旅行次次一星期以上就想食茶記

白飯任裝就得

松屋牛丼飯不服！

丼最高級可以上到幾百蚊碗海膽三文魚子丼

碟頭飯頂到盡都係一百

淨係涼瓜，肉片火腩雞肉配搭咩都好食

碟頭飯好似多款好多喎
其實=小菜+飯

想食椒鹽九肚飯

豉椒排骨丼算係茶記碟頭飯定係日式丼飯??

日式丼飯

豉椒排骨=中菜，所以係茶記碟頭飯

我投茶記一票

變化多好多

剌身碟頭飯

一樣緊係丼

我揀茶記，本土文化

茶記
其實你只要去超過10日旅行就會好掛住香港野食 日本野你幾個月唔食都唔會點

btw丼飯轉定食上咪得

緊係茶記碟頭飯....

普通一間茶記閒閒都有4,50款碟頭飯, 有D多起上黎餐餐唔同花款都仲得....
基本上乜野都可以配落碟頭飯

去茶記可以叫吉豬碟頭飯, 西檸雞飯頂下, 但日式有無豆腐火腩丼先??

你估個個都係牛丼男咩
自己同黃g峰食飽佢

丼飯碟上

梗係揀日式碟頭飯

淨係椒鹽XX飯都屌打哂d丼

茶記有炒飯底，千變萬化，緊係茶記

燒汁雞扒飯
栗米雞扒飯
黑椒雞扒飯
豉油雞扒飯
洋蔥雞扒飯

淨係汁都唔知點揀好鳥

碟頭

唔好講話同日式丼飯比....

如果呢一世只可以簡一種食過, 我都寧願係碟頭飯

其他我諗食一個月已經厭晒

茶記一樣冇鰻魚飯魚生飯啫，大家打和！

姊妹丼

鰻魚飯我食過有茶記係可以有無限可能

魚生飯真係無...

茶記師傅其實係咪好勁，要煮百幾樣餸

試過去日本一個月
返黎即刻去買$150牛什生腸墨魚魚蛋

茶記乜野都走油，重點係個汁

茶記

叉燒丼

黑椒/茄汁/蒜蓉/燒汁/咖哩 什扒飯 凍撚T

碟頭飯先可以浪漫

有冇日本丼飯可以比擬到枝竹火腩飯？

豆腐火腩丼

唔止日式丼飯 所有日本野食對我黎講全部都係同一陣味
平時係好鍾意果陣日式味既 但要拎黎過世就一定搞唔掂
雖然價錢係平好多 但無疑碟頭飯係多元超多

我淨係食火鴨絲炆米都可以頂到一個月

係真男人一定食茶記飯，崇日撚如果係都要話鰻魚飯、魚生飯、天婦羅飯好高質我只可以對你笑一笑，我剩係講燒味飯入面的叉飯都已經屌打你全部日式飯

以為加個丼字就係日式？

凍食同熱食都差好遠啦

叫茶記用碟裝魚生飯得唔得

中二病

一定係丼飯
實際我成世人都唔知有冇食過50次碟頭飯
但係去日本我連續食一星期松屋牛丼濕濕碎

大拖羅丼

日式丼飯暫時領先！

茶記，記得以前中學時日日食炒貴刁，凍咖啡，都唔會厭。

丼個樣靚仔d，增加食慾

碟頭飯係咪包括埋燒味飯，如果係既話我揀碟頭飯

碟頭飯
丼唔可以連續食，會厭

碟頭飯嘅汁，係用麵撈開，麵撈係麵粉加翻炸多次嘅油溝，知道左之後就好少再食碟頭飯

雞扒蛋飯
肥牛洋蔥飯
炸雞飯配沙律醬
碟頭飯變化好似多啲？

如果你去過日本超過一個月以上就會揀茶記，始終由細食到大

你知唔知碟頭飯有幾多種
我都唔知因為數都數唔哂

碟頭飯明顯高一個級數

土炮！

唔計啦，燒味飯另外果邊出餐

中意日本米多d

如果唔係吉野家
我以前日日食牛飯都食左一年

日式滑蛋完勝茶記嗰pat濕鳩蛋花芡
大家都寫滑蛋xxx

丼飯得閒食下真係唔錯
日日食嘅話一定係碟頭飯

鳳爪排骨丼
鹹蛋肉餅丼

茶記好多都整到一 pat 野咁

豆皮 燒黑毛豬腩 越光飯 點睇

椒鹽提子飯

外酥內軟的炭火鰻魚飯屌打燒味佬枝竹火腩飯啦

茶記碟頭飯大比數落後 -100

碟頭飯包唔包 炒粉麵飯？
如果包埋 就

緊係唔計啦

咁你西餐都唔好食你食啲餐廳唔乾淨啫 碟頭飯未身冇罪嘅

二頭鮑送飯

肉絲炒麵

碟頭飯

認同 碟頭飯大多變化

價錢相同的意思係當兩種都係相同價錢定係限定用相同金額去食
如果限50$ 去食魚生飯真係玩命

丼飯基本上連續食足一個月一定食到想嘔
食嚟食去都係果啲醬汁果啲味，自己係屋企都整到
利申在日第三年，好掛住香港啲嘢食
香港真係美食天堂嚟

仲有火腿/蛋/餐肉/腸揀

珍珠米好易厭唔知點解
泰國米好啲

作為崇日撚，諗都唔使諗一定係茶記

btw 好少黃茶記

井飯冇豆腐火腩

agger
味醂+醬油+高湯
所有丼都係甜甜地

魚生飯我去食壽司好過

親子井同刺身井

可以用份量去就番質量
食一件50蚊既三文魚

會唔會餓死

舊燒肉真係好on9
最好食就係層皮脆卜卜，但係依個飯就係煮林左塊皮咁，又或者係舊皮林撚左先拎去煮

芝士牛丼

茶記啲飯咪又係汁啲味
唔記得邊套戲講過碟頭飯咪又係有啲肉又啲飯又有啲汁

咁你肚餓果陣又可以
白飯多D
條魚用爭鮮

不了50$ 去sushi 郎all in 腐皮

一個揚州炒飯已經屌打日式丼飯

痴線,係咩人先會覺得丼飯多種類過茶記碟頭飯....

茶記種類唔多你10倍都當你贏

炒粉麵都算就茶記
唔算就丼飯

咁一定係親子丼架

一個價錢屌哂含家你仲想點

淨係碟頭飯 閒閒地有70-80款
未計焗飯、小菜類

膠都費撚事比你

負評係比你，唔係比丼飯啊

咁平 幾多年之前

唔知
Google頭幾張，我都冇為意價錢

健康因素 揀丼飯

珍珠米都贏你

計埋啲頹飯組合真係數唔晒

碟頭飯嘅重點係嗰隻閪碟
只要有嗰隻碟加啲飯
之後你擺乜落去都係碟頭飯

講到呢到已經無乜討論落去嘅價值

見過有茶記將台式滷肉、鰻魚上碟

要我比錢點解我仲要成世二揀一

楊州炒丼

日本丼飯啲汁你去超市已經買到現成，碟頭飯咁多種汁 煮嘅手法又多變啲 起碼你自己係屋企好難整到碟頭飯，但要自己整丼飯真係唔難

唯一可以pk茶記多元程度嘅就只有老母嘅創意

茶記勁唔健康
仲要食成世

成日以為炒飯都係碟頭飯

麻婆豆腐

睇師父同d料啦。
剩係個梅菜扣肉飯已經屌打丼飯

碟頭想食菜有咩選擇？剩係諗到菜遠牛肉/肉片飯

茶記 唔講碟頭幾撚多配搭
淨係野飲已經跑贏餐餐日本茶同汽水
撚茶 奶茶 茶走 華田 可力
淨係呢啲已經屌打日本

因為茶記在日本冇市場，連西式白汁都有現成，如果受歡迎的話日本仔一樣會整茶記現成汁

有姐妹丼

漢堡

生炒骨飯，鹹魚鳩屎雞粒炒飯，咖喱牛腩飯....不能盡錄

日本食丼飯係茶記價

有心煮既碟頭飯就係正式中菜咁煮出黎

可以好燃好食
食過幾次最好食既炒粉面飯都各自係出名麻麻既茶記夜晚無咩人又未到收工

班茶記廚房佬有心整都真係嚇你一跳

邊間好食

丼飯得幾款，你買枝牛丼汁燒汁再買盒肉己經整到大部分丼飯款式
碟頭飯閑閑哋都二十幾三十種，煎炒煮炸蚊燉焗

母女丼姊妹丼

日本嘢嚟嚟去去咪又係魚生鰻魚牛肉豚肉

日式丼飯好食

不過茶仔更多元化

一定茶記 日式唔係唔好食但變化真係好少

茶記多變化啲 成五十幾款

竟然會落後咁多 其實係咪多後生投票
返工食開LUNCH既話
日日食既話 茶記同日式 一定揀茶記

正確，食慣咗改唔到

環保飯黎嫁 有靚燒肉邊個會做火腩 😂

本土港式西餐果d飯一定係最正，最有味道 e.g名寶石 太平館

日本果d只係貪新鮮，食幾個月就會厭，開始懷念香港野食

30幾40蚊嘅丼飯除左3文魚仲有咩料?

碟頭飯不了

我知所以麻麻地佢

屋企會咁煮 出街俾錢食？ 不了

茶記 丼飯
缺一不可

滑蛋雞同肥牛都有啦

其實各有各人口味 好難對比

我自己就鍾意丼飯 覺得肥牛世界級

魚生碟頭

無食過邊間茶記長期keep到水準
做做下左慳右慳越黎越少餸/雪肉味好重
加埋個廚就手成擔油落去炒
食成世好快三高

同碟頭飯價錢相近既
食豚肉生薑燒我真係食唔厭

fucking sure 茶記

大把喎巴打
發掘下
周街都係

食咗10幾年芙蓉蛋飯+茶走表示笑而不語

永遠义雞飯

碟頭淨係配嗰杯奶茶都贏撚曬啦

芙蓉蛋飯多豉油

海膽吞拿魚丼

我揀老雞胸 姐牛肉飯

茶記冇得輸

有乜分別?
一個係飯+餸放係個碟度, 一個係放係碗度

茶記碟頭飯選擇多好多
加上香港食到嘅日式丼飯又未必好高質
我會揀茶記

但其實大部分人都只會叫自己食開嗰幾款
多種類都冇乜意思
啱胃口最重要

樓主以為碟頭飯得A B C D餐
日式淨係計三文魚飯 三文魚蟹子飯 三文魚玉子飯 蟹子玉子飯 玉子飯 蟹子飯 已經有6款

燒味計唔計碟頭先？

點解我每次旅行完翻來都係掛住當地野食

母女丼

日本果啲蓋飯好快厭
識整係緊點轉都得啦
日本食飯都唔係得蓋飯啦ching

揀日式丼飯， 再食茶記炒粉麵 小菜
咪得囉

親子丼牛丼個啲喺日本就好像碟頭飯喺香港咁嘅存在

我成日起屋企整餐肉腸仔丼

椒鹽豬扒飯

滑蛋牛飯，吉列豬飯

香港碟頭飯係香港款款都差唔多價 大約係$40-$60
但我估日本丼飯係日本個price range會大好多？
松屋既$30 牛飯同刺食飯個價已經差好遠

茶記啲碟頭好撚唔穩定，好睇廚房佬手神
丼飯無得輸，炸雞丼，牛肉丼，刺身丼
Btw有無抵屌高汁丼飯
日日返工無啖好食

總之要配港式奶茶/檸茶

其實係間野問題啫

Agree 一世日式真係唔得

滑蛋蝦仁飯有啲真係煮到炒滑蛋mix蝦仁咁(唔係話要去到西式牛奶炒蛋嗰種)
但大部份茶記都係個閪汁落幾粒蝦仁咁就叫滑蛋

同意，好多茶記個滑蛋真係好hea

其實只係將日本野擺上個飯同將撚手野擺上個飯嘅分別

咁滑蛋雞絲丼係茶記嘢定日式丼呀???

日日食既話茶記應該死先過日式

咁茶記一早執撚曬啦

你喺日本邊度，我短期留學三個月都想死！
第二個月就去搵茶餐廳，好彩大阪有

屌
睇吓有冇痴線佬將啲名貴食材放落去啫

點解回覆全部都係揀碟頭飯但係負評仲多過正

日式多啲選擇都講得出

大阪同伴做緊社畜

以前大阪日本橋附近有間正記茶餐廳唔知執咗未，有時都會去神戶食下中菜

有千六個芝士牛丼毒撚

計唔計埋炒粉麵先

咁就梗係井啦
如果茶記價錢食到正宗日本魚生井同鰻魚井

口投希拉莉 手投特朗普

建議你學識打個丼字先

仲有天井